美國特朗普休斯敦總領事館事件香港人要準備變東柏林! 立法會選舉香港人質問民主派會否留港共存亡!

#美國 #特朗普 #三點維權

【LIVE 直播】
美國特朗普休斯敦總領事館事件香港人要準備變東柏林!
立法會選舉香港人質問民主派會否留港共存亡!
香港國安法人員接手搞快必譚得志!
D100 三點維權 (傑斯、快必)
Jul 23, 2020

D100 Radio
492K subscribers

【LIVE 直播】美國特朗普休斯敦總領事館事件香港人要準備變東柏林! 立法會選舉香港人質問民主派會否留港共存亡! 香港國安法人員接手搞快必譚得志! D100 三點維權 (傑斯、快必)

中共外交部周二 (21日) 確認，美方突然要求中方關閉其休斯敦總領事館，令中美關係再惡化。總領事館當晚即發生火警，當地消防人員到場救火，但未能進入大院，當時有領館人員在大院中用明火燒文件。同日下午4時，人民幣滙價突然走弱跌近300點子，離岸人民幣兌美元最低曾見7.0091；在岸人民幣兌美元報7.0028，雙雙跌穿7算水平。

D100 Radio 現已開設全新 PATREON 贊助頻道
每月贊助相應金額即可收聽、收睇D100 PBS台，香港台及網台各個指定節目。

1. 用手機（下載Patreon app） 然後搜尋 D100Radio
/ 電腦進入網站:
2. 進入 D100 Radio 版面後，
即可看到D100各個贊助計劃 （Plan A, Plan B, Plan C及網台節目組合計劃）
3. 跟據各位自己友的喜好選擇相應的計劃，按"JOIN"即可贊助該計劃，並以月份收聽、收睇計劃內的節目重溫

每個月的1號（贊助期為每月1號到30/31號）
Patreon會於已登記的信用咭，自動扣帳，自動續期
不用記掛每一個月要重覆續期手續

14:02
香港國安法人員接手搞快必譚得志!